陳冠希係飛機都撞過張柏芝又撞過阿嬌 到底係咪有心咁做

又會咁岩同一班機撞到
仲要同阿嬌前後位坐
有心?

樓主不如試下做偵探

柏芝仲要同佢自拍

邊似黑飽咁小氣 要調位